錯過兩對好平嘅平底鞋有感

我今日錯過左兩對鞋
然後俾男朋友寸
一對$177 屬於港女牌oriental traffic 嘅黑色令面鞋
另一對係啡色無印鞋 $250
前幾日見到
覺得可以等多陣先買
點知今日去舖頭睇俾人買Q曬
女人買嘢嘅速度果然係世上第一
可惜我兩對鞋都買唔到
只可以繼續著住對行路覺得少腳痛嘅平底鞋
買鞋就好似搵男朋友咁
可一不可再
錯過左就無嫁啦
呢個故事教訓我見到平靚正嘅嘢要立即入手
如果唔係蘇州過後無艇搭
到頭來兩頭空 悲哉 悲哉

下甘即係典-.-

著嚟格劍？

傻閪

唔買無所印住個時想等啲咩？

oriental traffic果款特價左好撚耐

因為二揀一諗左好耐😂😂😂屋企鞋櫃太多鞋

特價完都超快賣曬😢